誠實作答：要一萬蚊但要買埋裝甲車，你願唔願意？

正評：要左先啦，最多用來支持黃色經濟圈
負評：原則問題，無法接受

不如問下 乜香港人阻到港共咩

可唔可以要裝甲車但係唔要一萬蚊

有無一萬都會買裝備比班恐怖份子架啦

願意

如果可以令到黑警加不到人工買天到裝甲車我可以唔要10000

我唔想係街見多6架裝甲車，理大幾難先打爆一架

Y not both
燒晒政府啲錢

你攞唔攞一萬港共都會買裝甲車

諗清楚自己係咪乞衣

唔好再二元對立 仲有救架
1.分拆成獨立議案立刻通過
2.公投民意授權
3.拉布加文宣減民怨

全民派錢應成獨立議案以加快審議 絕不應與預算案掛鈎

我冇所謂，但覺得好多香港人會因為冇一萬蚊而投親中派

其實真係冇，呢個係政治現實

黑警憑咩啊 攬炒

講到唔要就唔買咁

負

願意
反正之前都可以打爆裝甲車

唔要呀
真心如果下星期有就話啫，出年?算數啦。

有裝甲車就唔要一萬 攬炒

條件係全民可以管有槍械

1萬蚊夠買M4A1

你都阻唔到裝甲車
又有票否決講閪咩
袋穩一萬再反佢算鳩數啦

冇錢買條撚

普選個個都支持，但一講到錢就最現實，連登仔只係小數

你老母閪 一萬我無咩
係啲低等藍屍先會爭嗰1萬都要全家跳樓

可以唔要一萬
個一萬我搵唔到咩？

講到無裝甲車香港人就會贏咁醒下啦

咁誠實做咩

由醫護罷工失敗個一刻開始，我就知道香港再無可能會再（罷工）成功

願意

但現實係你唔攞錢正苦夾夾埋埋就攞埋去買多兩部裝甲車

連登仔不嬲係小數架喎

講嚟吹到唔要1萬，香港即係獨立咁

駁唔到

不了 me最鍾意魚蛋論

唔要

港豬會拿一萬

我唔反對買裝甲車，不過一定要買支那製的，唔可以比少數人用洋貨賣國

負評唔到

錢照拎，拎去買Gear

炒晒班死黑狗
我成年人工交晒稅又點話
3萬THX

調返轉講，我唔用一萬，係咪差佬就無裝甲車或其他代用品先？

靠佢現有裝備都足夠打到港豬仆街啦，況且港豬只會企定定被打被拘捕

黑警買多幾架裝甲車黎打卡威下都好呀

支持增加預算擴建浩園

我唔要一萬蚊，但要減班狗嘅人工

政府派完1皮，以後只會少左錢買裝備同賄賂黑警

on9先反派錢

我唔要一萬，我要老豆係李+x

一萬蚊買芒膠可以整爛幾多架裝甲車

你唔收1萬 佢都有大把方式批錢比popo

研究下架裝甲車，德國佬Benz 可能唔會賣比港共。到最後係大陸出品

我願意付出所有換中共滅亡

不如直接買坦克車la

買裝甲車 起碼都係買德國貨, 又或者益法國佬
如果又唔派錢又唔買裝甲車
佢d錢會用黎搞明日大嶼, 直接益中資國企

講真 1萬去次旅行都唔夠洗
今年都唔洗去旅行啦
所以1唔1萬我唔care

人格只值一萬蚊？

報仇！

我要裝甲車
唔要一萬蚊

唔撚願意 班狗仆街啦

Agger

唔撚要

未必。德國佬BENZ 好似唔再賣比港共

問題係你唔要10000, 都唔會阻到買裝甲車同班狗加人工

我畀返一萬，十萬，一百萬
但黑警死全家，制唔制

唔理一萬兩萬定乜鳩都無，總之我唔要啲狗拎到咁多錢買裝打鳩我地

如果結果係咁，咁只係證明香港人冇得救

一部裝甲車同十部裝甲車有咩分別

i do

預算案綑綁式銷售

我要三萬

NO

簡單d諗啦

反對派倘夠票反對 破壞力可癱瘓施政

不過，若來屆立法會反對派過半，首先他們可選出反對派的立法會主席，主席若根據會議規程把持會議秩序，情況不可想像。此外，反對派有足夠票數反對政府提出的所有條例草案及財政預算案，有足夠破壞力可癱瘓議會及政府施政。

推

咁唔通越來越多裝甲車就越易贏

不如咁諗？

有冇裝備都會回返一皮嘢俾香港人喇

唔回水藍屍唔屌死佢咩

冇得救係因為有弱智逆民意而行，政府派1萬，應該去爭取派兩萬，懵撚先為左d阻止唔到既野反對

我比返一萬出黎,香港警畜死全家

好簡單 你唔要個一萬蚊 佢就拎你個一萬蚊黎買裝備

不管你信不信 反正我就信了

得個一皮算乜柒

魚革

一萬蚊 💩

佢敢做，下次肯定俾對家做文宣輸撚硬

唔通派完1萬，庫房會多左錢買裝備？

多一兩架裝甲車唔會有咩分別
我地都係唔夠打
咁點解有錢唔要？

用二百億買200支導彈

可唔可以要普選但係唔要一萬蚊

你POST睇唔到正負評, 開黎把撚

BTW, 不要

講到拎咗嗰一萬蚊就唔會輸咁起身未

真心不了

願意， 我唔係等一萬蚊開飯，但係架裝甲車搞到好多義士開唔到飯

只要有五十萬個人帶屋企廚房把刀上街，幾多架裝甲車都係廢

dfdfdf

根本就可以分拆議案

諗都唔駛諗，唔願意
俾十萬可以清算班狗，肯定大把人仆到俾

根本可以分拆議案

批唔到錢點買?

大把條例未通過議會直接換啦唔好咁天真啦

無法接受

咁拎左一萬又可以點贏呀你不如講返我聽你咁醒

唔撚要，一萬蚊跌都跌撚左啦

根本依家香港地,
一萬蚊真係唔係好多錢
只係有好過無

唔派一萬都會買裝甲車㗎啦，唔派一萬都會加黑警人工㗎啦

要唔要裝甲車係咪有得話事?

武力差距越大
呢個場景出現可能性越細

狗：汪汪，你哋唔要一萬，我哋又可以買多幾部裝甲車

反對派1萬，派完出年政府咪少左錢加黑警人工囉

反對派唔夠票之下會唔會分拆仲危險
即係建制剪布通過買裝甲車, 但派10000就拉到會期完甚至彈弓手否決?

屌你老母有一萬蚊買gear都夠打裝甲車啦

一萬蚊咋喎 唔係講緊一百萬

唔會

派錢就係為支共派做勢

FF少陣

我要一萬蚊但我會拆咗架裝甲車

我唔要嘅話佢係咪唔會買裝甲車

講真一皮野真心唔多
出嚟做野當你啱啱出嚟做野一個月糧
好d既都萬幾一個月啦
唔好計d做咗幾年野都2-3萬啦
高薪d既>3萬 一萬真係唔多
相對攬炒一齊拎唔到都好
btw 實會硬過
依家佢地拎民意去壓過令到d錢要批!

sor for1999

wfc，你有否決權咩，體制內抗爭留返比d左膠發下夢就得

首先我唔要一萬蚊，因為我唔想有多6部狗甲車，又唔想多2500隻狗咬人，更加唔想多一大堆子彈射嚟射去！我唔撚洗你回水！我淨係要三萬！thx!

其實問題既核心在於香港人既反抗意志、行動力低
體格唔去練
武器唔肯帶
上網做打手既人得遊行人數既0.1%
貼文宣既人同勇武一樣咁少

全民派一萬、黑警加人工、黑警加狗車，對比起「提升香港人行動能力」既重要性，根本係芝麻綠豆小事

屌泛民、屌少數派、屌政府、屌熱狗，不如提升自己既意志、能力、知識

只係時間問題所有裝甲車都會被示威者 KO, 裝甲車係鬧市係戇鳩。你不如問警隊有無後備方案如果有警員不幸係車內死亡會點。

點解個個講到有得揀咁，而家夠議席反對咩？

GREEN OBJECT 有錢收就唔使傾

不要

【緊急！】千祈唔好嗌「寧願唔要一萬，都要黑警冇人工加 / 冇裝甲車！」

樓主條問題有問題，班狗重可以加薪

不了

我唔要一萬

依家等同一皮野換手足條命啊 醒下啦香港人

S

裝甲車比手足我就正皮

我要一萬同時冇裝甲車

示威者同黑警既人數真係好懸殊，加上香港路窄唔適合大型車作戰
根本自己人夠勇、夠狠、夠強就必勝

咩on9假設問題？
要一萬蚊唔要裝甲車

點解你重覺得批唔到會買唔到？？？
2019啦 狗話要買政府可以唔比錢？

Sad but true

一萬蚊
當我乞衣呀？

啱吖

樓主呢一手係五毛二元論
點解得全要同全不要

唔可以支持派錢,cut警魔錢派埋?

所以你一答寧願唔要一萬蚊已經中左呢班人計

呻完就好好面對現實

點解我地要既野實現唔到

係因為權唔係我地度

要一萬同時唔要裝甲車

no

...全人類罷工，唔洗勇唔洗懇，政府三日就跪低啦

唔願意

買裝甲車自己用ok?

你個腦真係裝屎醫都廢事，直接去投胎啦，啲邏輯錯撚哂

無怪點升呢
支持買裝甲車

根本要一萬蚊，同時罷工三天政府就會屈服，不過香港人做唔到

要一萬

佢綁撚埋明日大嶼你唔好咁短視

果單仲大獲

裝甲車港共點都會有借口買
綑綁埋一齊就係為左打壓泛民
無論佢支持,反對都一定有人屌

我相信如果反對派一萬蚊的話，一定好多人屌
因為跟本好多人都唔係知道咁多資訊
咩叫綑綁式投票果D,特別係廢中廢老.
佢地只會關心對自己有利的野($10000)

支持的話 連登仔/五毛又會屌鳩泛民
睇清楚泛民真面目未,玩分化

y not both

講真一萬蚊又唔係多，香港人被港共迫到就黎痴線，一萬蚊睇兩次精神科都無左啦

一陣又被啲人話㗎啦明明根本就可以支持派一萬，但反對黑警加人工

根本唔係在意政府有冇錢派
係在意政府有冇亂洗錢

而家咁就梗係唔制啦 得700萬儲備我都要每人派1蚊好撚過

比錢飯聚集團打自己

一億都不作任何考慮，我淨係要三萬thx

唔撚要呀 咪撚比佢過

有無一萬掩口費
裝備都會照買俾班恐怖份子架啦

我地就反對架啦 反正保皇黨都夠票 睇下佢地點揀

最重要做好大外宣
歐美唔好出貨俾軍政府
多6架遇火即自燃自爆支那裝甲車無所謂

點解成班講到好似有得簡咁仲原則問題吹撚到 政府唔派一萬蚊比你再買裝甲車你用牙咬佢呀？

不願意

加大文宣：將一萬蚊比喻成武漢病毒

派錢有鬼用 我情願唔要都唔要益popo

所以問題一直係我地自己身上
我地成日話唔好進攻功能組別、唔好endorse現有體制、體制內抗爭無用
咁我地自己又有冇準備好有效既體制外抗爭呢
其實我地做好自己，夠行動力，夠團結先係重點，拯救香港係靠香港人自己，唔係廿幾個泛民議員

香港之所以到達今日既慘況，泛民做唔到野係事實，而明知泛民做唔到野都仲外判責任比泛民既我地亦責無旁貸

梗係覺得會有好多口講原則原則唔要1k，但去到申請就會照衝去申請攞錢，然後戴頭盔話我係香港人自然有權拎呢1k係政府應份俾

分左popo筆錢，全民派多三千

每人夾多一萬出黎送班狗上斷頭台就得

好認真
佢唔比1萬你都會買裝甲車
仲可能會買多10架

要你老母呀 當我乞衣呀

依家咁睇，越嚟越似三月真係會打大交當香港人傻

唔願意！

如果真係唔要一萬佢地就無得買裝甲車
梗係願意，咁好嘅deal
事實上唔派一萬比你佢地都係會有得買裝甲車

我可以捐返 1 萬出嚟叫班低端藍屍收嗲

蝕住都唔要裝甲車呀屌

我倒貼返兩皮
不過要送晒3萬黑警上去支援武漢

藍屍只會屌民主派搞事 政府又成功轉移民怨 群眾鬥群眾

打死都唔要

如果裝甲車無用, 警察買部野黎托咩

無裝甲車一樣死，總之有港共香港一定輸

手動負評

no
攬炒

無法接受個一萬蚊
p 牌冇得比負評

而家係我哋決定收唔收你個一萬蚊呀

你個情況就好似唔好投票 投咗立法會就算贏咗 d議案都係照過咁

每人一架就最好

唔撚要錢

班狗咁樣做都仲有得加人工 間接證明佢地啱
如果我係狗 我都會落力d打示威者

拎左個一萬姐意味住 請更多狗打人
用更加大傷害性武器打手足

我寧願手足免於受苦 我我唔要個1萬

你意思係自己唔要1萬定全世界都冇得拎1萬換唔買裝甲車
前者=冇咁着數咪撚on9
後者=邊論到你話事
而且事實係派唔派1萬同買裝甲車係冇任何關係 咪撚搞呢d垃圾ff投票啦

咁一萬人打唔打得爆一架裝甲

派裝甲車
兩架thx

其實啱
好多人唔明呢個道理

你俾一萬我買唔到等周裝備頂裝甲車同子彈

諗野非黑即白，冇得救，成日話 trump 係偶像但 trump 果種善變1成都學唔到

咪就係，咪一厢情願，俾一萬市民係順便，俾差佬既津貼同開支係勢在必行，完全係獨立事件

所以要爭取既係，市民要一萬，差佬減經費！

我細個都諗唔應該派錢，對經濟無效果，派俾d新移民同廢人仲衰，但大大下我明白政府唔派你，佢都會將d錢用係無謂既地方，諗辦法流d錢派俾自己友，正入街黎，市民根本唔駛鍚住政府荷包

屌成句野一個有意思嘅點都冇 真係唔知邊個個腦先裝屎

反鬼到 買咗就唔洗玩啦